樓買空氣清新機 求推介

個鼻好辛苦 bb又就黎出世
有冇巴絲有好介紹

好似無咩用，只係風扇加濾網